最近養咗隻狗求名！

最好第一個字係利
英文就三個音

狗閪利

獌聯

西狗利

利物浦

利賓納
利口樂

養咗隻了

猁利狗

利努姆

死猁狗

狗屌全

利住池

利月娥

利振英

臭利狗

利肛揮碎穴

dolly lor